估計佢7/1放TEAR GAS嚇鳩人走

係咪要預計遊行一星期
有冇人準備定計劃

行動最高綱領：不受傷、不被捕，be water

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野